====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il est évident que ces contours réglementaires — ainsi que l ' excessif cadrage de projets trop souvent disjoints de leur contexte urbain , agricole ou naturel — exercent une influence qui dépasse largement leur rôle et verrouillent les territoires .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

